支持林鄭個良心，請馬上公開辭職！

你當面同全世界講，中共咬你食呀？
你為左2個仔，放棄700萬人？
問問你良心，係咪要咁做？

推

起碼要撤回修例, 設獨立委員會追究責任及賠償, 不起訴所有義士 先好講quit

唔好再叫佢辭職啦好冇
條仆街攪到今日咁 點可以比佢唔執好手尾就走
邊有咁筍

樓主傻左？
佢真係辭職，到時搵個識溫水煮蛙既人上位
香港人就真係玩撚完

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去